開心返啦！

笑返啦好唔好
以後每一日 我都會帶驚喜俾你
只要你笑返就夠